女權L出左份問卷

關注婦女性暴力協會出左份「反送中運動」的性暴力經驗調查，男定女嘅受害者都可以做

愈多相關受害人填問卷，提供資訊，佢地都可以做得更多既跟進。
請大家幫忙like & share～推推推！

🇭🇰💪🏼

Push

自推

Link

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

823/831 死線（未有共識）

今日 822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

Thanks bro